【熱狗好味】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

迷雲不死
正皮

終於贏大戰

施治好波

Özil

細梅好波

統治返北倫敦

What do you think of Tottenham

反雲狗去哂邊

全隊都好波

shit!

今場神級防守

今場3中堅勁撚到

山狗生吃熱狗

今個星期唔反雲燒山

好耐未見到咁痴線嘅防守

一對中堅勁撚到

對面艾歷臣隱形90分鐘

連奧燒都防守不得了

其實今場可以入多幾球

What do you think of Shit

SHIT

有幾下威脅

Me

Tottenham!

Sp*r!

Iwobi

山狗真係冇運

Who MOTM?

臭燒

ozil

唔好話佢finish 差又跑得慢
兩個單刀機會
一個比山齊士追到
一下顏射lloris

雲加

我廠山齊士

對面隻山狗堅勁，力量速度靈活都唔輸比我地個隻

反山一車車送入新界北

後面三中堅今日都好生性巧感動

反雲都係

其實高基連出到黎幫唔到咩防守

有球靚傳俾山

根本雞蛋挑骨頭，鬥志勁撚到癲，第二球你入唔入到呀，屌你老母

個積分榜痴撚線

問心喇
如果散lloris 個球係禾仔你地會點講

今場淨係換左2個人？
2&b, 99lin

Dean啦

視野仲要好差 一比人圍就亂咁踢
根本就係垃圾

入到

我入到仲係到同你鳩up 咩屌你老母

佢出到黎都唔知踢乜
好似喺度樣黎樣去咁

原來只係少MU 1分

吹到熱好勁咁

點知追下追下差一分

吳發火當我地病腦

做到野喎

然波刀有花生 正

2-6同分咁滯

雲加又贏
暴龍哥跪地斟茶認錯未？

單刀散龍門叫做雞蛋裡挑骨頭
double standard 到

反雲又輸

禾囝有得出場再討論啦

恥笑佢囉

如果下兩場都有表現先算

終於上水

反燒解散未

無架LA 下場邊會踢得咁好

高基連HOLD到波WO

反燒反雲可以解散

根本double standard
幾腳佢肯傳
入多幾球喇

可以貼圖了

對車個球

召集所有迷燒成員

潛曬了

我不嬲唔盲反

今晚猁狗豬埋就perfect喇

想知會然子普系咩樣

反x迷x呢啲不嬲週期性

跪求山狗剷草gif

肥矮毒

迷普冇嘢嘛？

細梅d 英文咁好

睇到好感動
雲加上季曾經技壓哥摩干三人
今日再次壓倒另一後輩
成日叫雲加退休？佢個思維同踢法仲領先過班後輩
激勵士氣要似干地高普場邊嗌咁門面？
賽前做好部署一早為球員打定強心針既功夫就易被忽略
今場士氣戰術排陣贏晒

我1月都走， 唔反得幾多次

迷基已經一統江山了

差到比到個靚長傳
截幾球靚波

好波！！！！

挽留

又係你條撚樣

兩球波平排叫單刀

攞果下山齊士已經係旁邊

去左冰睇波牙

奧燒可否不要走

塞左熱狗入屎眼未

( Show Blocked User - Adnanaimar )

細個喺愛華頓踢過3年

場場咁迫搶

拎左冠啦

屌你

下場打回原形啦

續約啦，山就拜拜

2和b 嚇到阿古獸暈左

無燒山

我都想留，山狗躝

自己係後面慶祝緊

CV又多一場打毗MOM highlight
下張約又R多20K週薪

axxxxxxx青咁串

係另一邊開FK 未跑到過黎

Me 今次冇去

又想分化

死熱狗我屌你唔係好威嫁咩

第一球唔係foul + 越位

Man of the Match, @MesutOzil1088
4 chances created, 1 assist
1st win in PL career v Tottenham (7th app)
34 chances created this season, most in PL

今場一巴巴打落班阿狗到
反開果啲打得幾好
j 開對面既球員結果對面食哂屎

唔好玩啦ching
有戰術既波一季都踢唔到5場

燒出完波行緊過去

✈️🐶

🐶黎

都幾丟架
另一方面享利係unbeaten against tot

好彩你冇黎 個個型到震

迷普都好型

屌 忍唔到笑

預左了
臨出門口前照鏡見到自己肥矮毒
太自卑就刀系唔來了

代貼

有冇山狗入波剷草gif

Arsenal have won 11 PL games in a row at the Emirates Stadium for the first time ever, extending their record breaking run.

Arsenal's last 11 PL home games:

West Ham W
Leicester W
Man Utd W
Sunderland W
Everton W
Leicester W
Bournemouth W
West Brom W
Brighton W
Swansea W
Tottenham W

家姐屋企家變
去左搵姐夫做和事佬

Arsène Wenger's 21 year home record vs Spurs in all competitions:

Played - 25
Won - 17
Drawn - 7
Lost - 1
Scored - 52
Conceded - 22

手足你係咪帶成班反雲跳
要既我燒衣紙比你呀

米八型到震
留意到個女侍應係咁望佢

4 - Arsenal have never finished lower than 4th at the end of every Premier League season in which they’ve beaten Spurs at home. Foregone.

都話米八成個top貢

好在冇去

點解我老死2和b 可以咁廢

數據@孫承宗

Arsène Wenger has now beaten 10 of the 11 Tottenham managers he's faced in the Premier League, with the exception being Christian Gross.

5g你講乜

雲加剩係對付哈利簡尼同艾里已經做左好好既戰術性部署
迫佢地走邊線，一入返中間就有狀態正佳既梅斯達菲穩守
而且梅斯達菲今場非常出色，絕對歸功雲加既管理
山齊士奧斯爾梅斯達菲等都有離心，但一落到場都絕對服從雲加既安排
只要比較上季車路士干地都搞唔掂哥斯達問題落場無心踢就見到分別

Mesut Özil vs Tottenham

32 Passes
81% Pass Accuracy
2 Tackles
4 Chances Created
1 Assist

得啦 收皮啦

米八有去仲入黎king

好熱血

出名廢，冇驚喜

米8好似冇黎

Half of Arsenal's 14 shots today came after the 83rd minute.

值得一讚前場三人走動
拿卡錫迪表現活躍，雖然級數比較山齊士同奧斯爾係略遜一籌
奧斯爾山齊士表現非常出息，奧斯爾離場時既掌聲唔知會唔會有機會令佢留下來
而中場二人藍斯跑上跑落絕無欺場！

禾9up

肯定個個好似游生咁款

今場玩邊線進攻好正

Arsenal have won 20 and lost just one of their last 24 Premier League games at the Emirates. The Gunners have won the last 11 in a row on home soil - their longest winning streak since November 2005.

今場踢得好唔似阿狗

留意到個2隻死熱狗死老豆咁款

迷雲吧我沒有辦法

屌

至少反超拎英超歐霸先有資格留，冇咁既信心就一月賣咗佢兩個，入返一兩個高質，唔好又話冇銀兩

Theo Walcott‏ @theowalcott
Who would of thought ✌🏽👌🏽 #AFCvsTHFC

講得好

直接講前面3個好撚勁咪得囉
打咁多字把撚

似曾相識

老蘭次次落場就冇傳中

老蘭出場斬地波是常識吧

今場既排陣同安排由後防到前場可以話無咩破綻
唯一可以挑剔係沙加因為被打反擊時經常要幫比爾連補位導致有犯規同黃牌
但係正正反映一對翼衛今場好肯上前助攻
前場人數有優勢就可以壓倒性禁住熱刺攻
特別上半場係一浪接一浪

咁仲係A乜春咩

第一次見呢張

拿卡幾時先有得踢足90分鐘

Axxxxxxxx真係好勁
打咁多字冇人理都要繼續打

有啲後悔
本身晏晝經過馬會仲想買1舊水撐下
結果都係冇買

無癮提早走佐了

咪激嬲左JG佢地

得禾肥矮毒

佢先係MOTM

唔講咁多 迷雲了🤤

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial

🔙🔛🔝 North London is red! 🔴 Great performance from all of us today 💪🏽⚽ ... I think that was what you call a successful comeback 😁👍🏽 #NotInOurHouse #NLD #Winners #ARSTOT #COYG #sm20 @arsenal

訓醒起身先再反

抵你啦 分析我就一早出左

Pochettino: "Xhaka should maybe be sent off. The foul was not a foul. The goal was offside... but we need to accept that is not under our control."

希望燒留

細梅入親D頭搥角度都好靚

ching講得好!

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088

YA GUNNERS YA! 😎 Massive derby win 👊🏼💥 NORTH LONDON. IS. RED. 🔴 #COYG @Arsenal @premierleague

由上半場既主攻到下半場穩守突擊
由同一班人可以各半場展現出兩套戰術
賽前相信雲加同教練團為呢場波下左唔少功夫
亦都係算還擊外界批評雲加無針對性部署既聲音
不過雲加應該不會公開講自己賽前做出過幾多功夫佢都係讚球員比較多
唔似摩連奴咁鐘意邀功

比子

今場motm係邊個？

迷細梅

截左勁多球

雲叻

學尻我地爺爺講野

垃圾

Wenger: "We were lucky Alexis Sanchez didn't play in the international break and Lacazette only played one game.
I'm convinced that Ozil adds physicality to his game and when he needs it he can produce it. He got a standing ovation because he added to the team the defensive job."

奧斯爾

十卜

電叻

禾就真係肥柒毒

Axxxxxxxxxxxx真係好撚正

Mesut Özil has been awarded the Man of the Match for his performance vs. Tottenham today. [Sky] #afc

Pochettino: "I don't see we struggle away from home [to the top six]. It is same for everyone. For Arsenal, was difficult away to City. City was difficult away to Chelsea. I don't think it's just Tottenham."

數漏左我

臭燒條撚樣系咪好驚矛人要

細梅個球山狗有無慶祝 無睇直播

橙

Feel到佢j緊老野

踢得差=留力轉會
踢得好=驚冇得轉會

愛之深痛之切

Gibbs正選打轟

Poch: I don't blame the referee but we need to accept that. If you analyse the game until we concede the goals we were better than them...

喂又話燒踢德國先出力，平時好hea既？

希望佢續約

反山手足又輸

axxxxxxxxxx

迷Kane又輸

睇狐狸屠城 定 急屎撞車好

迷雲黨專出奇人異士

佢做乜 block撚左

Kane咁廢，返爺爺身邊啦

成場都好集中

影衰迷雲黨

五十步

今場m18都好勁

迷雲必勝

3個中堅都尾機，不過k6上半場初段個波頂後左比kane單刀
扣少少分

初頭嬲，依家笑笑算

Spurs

FOREVER IN OUR FUCKING SHADOW

k6今場封左好多波

B24都幾好
夏卡都集中咗，冇再交失/比人逼搶
總括嚟講今場成隊波都踢得幾好，除咗養和B

又係一寶 夢遺

2&b今場高水準啦
搞笑角色黎講

愛華頓

主席

反燒山收曬皮

個積分榜2-7位差緊3分

咸左
老野屌你老母！

奇珍異獸唔同奇人異士喎

一出黎轉撚走左個波 個下笑出聲

成段野雲加兩隻字即刻合理咗

邊度有雲加

般尼今年好撚癲

年年都有一隊彈起

好似自轉左十個圈之後頭暈咁

"Our aim was to give everything. We won the game and we're really happy. I really enjoy playing with Lacazette and Alexis" - @MesutOzil1088

#ARSTOT

又燈

防守好過阿狗

個個老細都話自己人工低但多野學架啦🙄

嘩出到聲丁拿山

成段野冇咗雲加兩隻字即刻合理咗

自膠

咁新鮮人係要學既

燒不嬲好識PR

唔意外
Ozil不嬲都係飄忽到死 對完愛華頓狂J 之後沉幾場先爆一次，又愛又恨

呢個真
不過試下無壞既，學唔學到野其實最後都係睇自己

啲德國人係咁

係 feel到老細好有heart同埋幾好人 雖然只係接觸咗一陣

都好多pundit屌佢呢樣野
唔穩定
其實好誇張佢宜家打呢個位
少波掂左但咁多killing pass

努力呀 希望第時搵到錢試下你手勢

無名英雄 宜家連逼搶都有埋

多謝手足 希望第時見到你一家三口去我餐廳食飯

下場又會消失

馬列斯好勁

屌鳩你 狗口長不出象牙

Yes 有得丁好丁

屌得好

講下笑jer

明明有能力可以打得好 一冇態就連關鍵單刀都射失
好dum春

牙達

性格問題
山狗就太撚執著個人
藍斯就自大 基佬早期掩面 k6啞仔
個個都心態都

又入
貢撚勁

屌如果對鏝狗出水貨唔出2&b應該和到

屌啦 係唔覆我🖕

個下都唔入斬咗隻腳算啦

今日拿卡carry到前場 冇佢做link up同走位好可能好似上場打鏝咁

最撚大問題就係雲加
明明已經過曬氣，廢老一條當自己大師傅

個頭刀夠屈拉

其實你係咪基架？

幾時塞熱狗入屎眼呀

今日都夠膽反雲

睇黎又係打一兩季上哂身就走人

no la

收皮啦子普系🐶

訓左冇睇，想知今場係咪靠我雲偉大戰術取勝？

反雲forever

點解佢會講得出架大陸仔

係

只要佢唔好講野就ok
天材波

普狗今日有冰個出左黎？

班手腳今晩有覺好訓，聽朝食得落早餐

西布朗踢腳踢大力啲啦

有無的埋佢上床

今日禾矛出牙

個個都出，係佢無出

雲加躝！

🐶

好波

世三好撚勁牙

真係狗黎

Ho ball

豹叔真人好有霸氣

成班反雲狗仲喺到撐

約人睇波但自己唔去

一早話佢巧型子

係咪認錯牙

豹叔真人6呎4 成個Bruce Wayne咁

豹叔似邊個明星 比我幻想下

石頭傷

似田蕊妮

我識佢真人 成個the rock咁

豹叔=Batman

話左阿post個個都係型男
得我唔係

Iwobi差，其他好

MVP我投Mustafi ，唔計越位入球，防守好穩，咁多場無出都咁好態

原來文加拉召左返黎

利然了

你敢去 少年太年輕了

屌 垃圾修仔

型到

豹叔生日快樂

炮縮型到坐佢隔黎個對情侶反面 因為條女係咁望住
件冷衫搭係博頭型到

示意圖

沙拿射左幾多腳？
Btw佢今季應該有十五球以上

沙拉

嘩屌囉

豹叔好尾機

子普=Superman

嘩屌

Og 級男神

除左個教練

個個阿post手足都正義聯盟咁款

阿post男神:
Og
子普
路狗
豹叔

漏咗禾ching

野心隊輸埋

開季燈到而家

呢條撚屌踢日職都柒下柒下
不過真係好鍾意佢

動物唔計

豹叔=Batman
Og=水行俠
血精=閃電俠
路清=鋼骨
六日嫂=WW

屌你收左DC幾多$

dc 呢排無蒲頭

李城守得好過我地

又欺0 毒撚

豹叔=雷神
Og=iron man
血精=單眼佬
路清=美國隊長
六日嫂=黑寡婦
子普=hulk

仲以為炮縮係真毒，又係假

入場支持下

屌 利2:0

禾系真毒牙，佢地九up

沙拿 真係幾撚勁

唔信, 負皮左

曼城痴線

快翼係英超係著數啲

輕鬆

唔是啦
U成個任達華咁

好撚靚

六日子先係hulk

曼城 冠軍硬 可能破埋雲加不敗紀錄

鏝啲組織

Sterling手術刀

炮縮偽毒

返到主場 我廠屠柒佢啦

利曼車阿熱 爭前四

冇可能破不敗

就算不敗奪冠都係雲加拎先

阿主場鏝咪輸

點解我哋買唔到沙拉呢啲 又快又撞得

哥狗

黑哨唔計

六日嫂真人好正

你未試過咩

雲加唔like 見過gerb唔想再要

好多偽毒

唔識教都

山狗

有禾仔

油長高白文青feel

YA GUNNERS YA! 😎 Massive derby win 👊🏼💥 NORTH LONDON. IS. RED. 🔴 #COYG @Arsenal @premierleague

唔撞得 突破唔到

避波夠快

續約未

冇山

收皮啦 甩底冇資格出聲

迷禾仲未出現？

Pochettino has now lost to Chelsea, MUFC and The Arsenal this season.
The media would have us believe though that he is the best coach/manager in the league.

好彩唔係得禾一個走數

禾刀5想

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto

.@Arsenal
1st win in 7 PL meetings v Spurs since March 2014
Won opening 6 home league games for 1st time since 2007-08
11 home PL wins in a row
#NorthLondonDerby #PL

對鏝要生性呀

迷普情有可願 另外果兩條弱智冇資格出聲

想像唔到阿區班人生然家有幾出眾

下次唔黎啦
個個又有錢又令仔 仲有人拖女dllm

睇嚟ching 刀系用拼音打字

邊個拖女咁仆街

🐆叔

屌炮縮

你由邊點睇得出我拼音打字

偽毒

12點啦
🐆叔生日快樂

小妹女仔黎姐

禾清唔online 我代住佢先

預左
根本個個都人生贏家
得禾真毒窮

第一次聽人講禾有霸氣

生日快樂

開名啦

已經唔係以前果個伸縮黑豹

拖女

名就唔開內褲仔撿討下

屌你老母扮女人
小妹奶憎呢種人

Fk u 假撚

最有錢醉多女刀系普狗

爺爺然波，又打佐場好波，係精神

連炮縮都變埋偽毒

阿post icon豹肅

手足原來都係tp撚 得閒可以食下消夜

禾日日刀生日架la

Sure 迷贊三缺一

迪布尼

U 刀是班棍來

入唔到鏝 即俾鏝入返

結婚記住好似底褲咁請晒成個post 嘅手足

又黑哨

diu, kdb咁屈機

唔入俾人入

今日難得迷贊3巨頭聚守一堂即刻然波

爭少少3:0

K6 今場清哂波咁濟

都唔係第一日既事

仲有細梅

細梅k6贏波功臣

後防場場都打到咁好就正
加埋兩隻cm

有球好似對面比簡尼
兩個中堅一齊殺出去剷波
好撚正

李城啲防守好垃圾

小學冇學中文？
唔識3巨頭點解？

迷贊又贏

重質不重量 夠薑下次出黎睇波

你同thiskiss手足可以型死人

岩岩唔係有手足丁緊架咩

又燈死左

你錯啦 我唔係

我肥矮毒牙

又比人黑哨 本身又唔夠打

451手足真心型
我窮醜柒毒撚黎

依位手足又系冰位牙

你兩個坐我對面型到我淨係敢望住個mon唔敢望你地

反雲的施華示意圖

agger

域帝 㩒起底搵唔到野

梨撚

又狙擊

我係咁型就唔洗仲係A0啦

ching咁搶口做咩

【體育】阿仙奴於北倫敦打吡以2:0擊退熱刺，賽後兵工廠領隊雲加不同意球證判罰有利主隊，更點名稱讚勤力回防的奧斯爾。

兵工廠慨贈熱刺2蛋，梅斯達菲頂入首開紀錄的自由球，有指熱刺後衛達雲臣山齊士根本沒有侵犯阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士，不該被吹罰，而梅斯達菲入楔埋門一刻，更有越位之嫌。兵工廠領隊雲加（Arsene Wenger）賽後如此回應：「我不認為球證的判決有利我們。我看不到（兩個入球被指）越位情形。那個犯規是1個犯規。我亦可舉出球隊過往多場遇上惡運的比賽。」

該名法籍教頭補充：「打吡戰，堅打扮演著重要角色。我們陣中擁有這份堅持，全場並沒對防守失神。球隊十分幸運，阿歷斯山齊士不用踢國際賽，拿卡錫迪亦只參與1場友賽。」雲加又謂：「我對奧斯爾尤其滿意，有需要時他能應付硬仗。他不是防守專家，卻憑對比賽的視野而加入的務守工作。他幹得稱職，是1位十分聰明的球員。」

熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）則認為今仗細節不利他們：「今場相當均勢，發生的細節卻不利我們，令球隊難以取勝。第1球的自由球（判罰），入球明顯越位，或者第2球亦有越位。（阿仙奴中場）格列沙加應領第2面黃牌，細節能改變很多事情，有時候令人十分失望及沮喪。」

雲加

玩我咩清 我望勻全間bar 你最型 餐廳離遠見到你地 差d唔敢入黎

其實點解會踢得好咗？因為國際賽個排無雲加廢噏，班球員回復返水準 下場會收返皮

Soul

講兩句就起哂鋼

你班友攪到隔離枱二隻熱狗早走

清言行舉止似行內人

熱狗國際賽後腳軟
睇返今場迫搶都無之前咁勁
當然阿狗11個今場都打得好啦

人地見到你 自卑渣

域帝 Gasol BBA帝

我病都照出，好彩贏波

佢地幾個主力都冇踢國際賽

糸咪刀龍子咋

佢哋冇乜壓上黎

世3又入 痴撚線

出嚟睇咗幾次終於第一次贏波

李城下下俾人三幾腳就劏穿
又多空位
禁區頂又成日走漏人

三分已袋
理撚得你

平時熱狗會用兩閘跑上跑落+逼搶
今日兩隻閘都唔上去 變左523 輸哂中場

我地又咪咁

鏝咁都無事

士家呢對閘冇danny rose同kyle walker咁好體能

咁又唔係！第一場上佢屋企睇波係足總盃決賽贏阿士東維拉3:0

好彩冇出rose+aurier

駁吾到^^

因為想走
雪到而家

4:0牙
普子為咗包庇迷普去到幾盡

Rose 開季講錯野比人雪咋?

普狗咁小氣,咁抵佢輸啦,我地電加明知山狗實走,ozil都似有機會走,都照出

2&b

四球

法國國家隊咪又是咁 不過全部都係有腦黑鳩好屈

笑到

今日好多謝幫我jump 酒既手足

四球回魂

專登返黎支持爺爺

回魂夜

施華

好掛住你牙球b

仲記得ME,感動仔

鬼門關開放日

好掛住你呀
有冇半年喇

I'm very thanks施華同豹叔

4ball

咁你唔好返嚟

應該都有

唔係咁下話=,=

欣宜斷咗腳所以四球先走得甩

講下笑啫@@

迷雲黨強勢回歸

四球今晚頭七返黎探我地呀

食屎啦你

過到聖誕先算啦

when you have a 10/10 performance in the north london derby

差5p hunter

大....形

迷雲五鼠躝

雲加好波

都係佢救返我

依幕幾感人

短仔長返D未呀

gif

你走左都冇見過呢張圖

長左1cm

咁依家有1.05CM喎

四球呢半年去左邊

俾欣宜禁室培慾

好似肥蛆對排骨秋咁

會變人乾

原來般尼同我地同分

之前無咩心情9up,依家得閒會返黎up返兩咀

比肥蛆抱起黎屌

見到雲迪積正選
再見到猁贏緊三球
好似明白左啲野

迷雲never die

浪子

呢度越黎越多偽毒MK

一味屌雲迪積啲人都On9

唔好誤會,今場迷咋

曼城真係勁到痴線

爺爺
Btw都係要屌佢上場擺拿卡後備

手足

太耐無黎,已經唔記得你係邊個

竟然係咁

污染阿狗post ,應該一早支持觀察員a開個狗伊甸園

下年仲唔係我猁拎英超？

呀唐 記得你之前都已經好少上水

BBA帝 Jerb Gasol

唐氏又復活

好波,迷贊NEVER DIE

呢d走左都唔可惜

四大天王歸位

4球今日我地迷贊3巨頭一齊睇波
差你就齊4天王

年初4都回歸

你復活就真

利物浦街可惜d

迷贊睇波團

睇丁華
山狗finish仲差過salah

少入黎啫

唐氏好似好返七七八八

係 451同thiskiss型到震
得我成碌柒咁

布仔 拉B

四球出到黎 我地三個企埋一邊啦

真

四球真人似謝霆鋒

Alexandre Lacazette‏ @LacazetteAlex

North London is RED 🔴

Yes,有次等𨋢個陣見到thiskiss 我即刻跑去後樓梯匿埋

雞蛋裡挑骨頭

咪9up la,唔想影衰謝霆鋒

AW: "I don't think [Arsenal benefited from referee decisions]. Two weeks ago we conceded a goal that as a yard offside and nobody said a word."

真心你型過單線solo 你連欣宜都敢食

When Arsenal start Sanchez, Ozil and Lacazette, they win 🤷‍♂️

Proud of the @Arsenal Team today. They do not always get it right yet today everyone deserves praise! Power Shift indeed 🤣😂🤣

I love the fact Arsenal had less of the ball today, because it proves we CAN play just as effectively without it as we do with it! 👍
The challenge is putting in this level of performance for every game left this season.... Do that & we can have success! 😊
#AFC

Burnley are just 1 point behind 4th if they hold on to their 2-0 lead. Same points as Arsenal. We play them next

Arsenal players distance covered vs. Tottenham (km):
Aaron Ramsey - 12.72
Granit Xhaka - 12.54
Hector Bellerin - 11.67
Sead Kolasinac - 11.37
Laurent Koscielny - 10.65
Mesut Ozil - 10.40

自從Squawka執笠後好難搵比賽數據，盡力而為上網摷下

唔好硬班班齋睇數字多與少，走動多也可以是冇乜作用的跑動，但今場球員的攻守走動正正是「一人走多步」之下，從而壓倒對手的關鍵。

另外燒接受訪問提到好喜歡與山神和拿卡錫迪的配搭。而雲加則點名讚燒，認為燒終於敢去拼搶、去落力協防、與對手作身體對抗。

(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

臭燒都跑咁多

不嬲唔少
係跑完之後既end product

Mesut Özil now has 200 club career assists.

King of Assists 👑🎯

做完直播，再留意其他阿仙奴群組討論，有點心有不甘，所以還是文字上講少少

實在理解不到為何每場賽事也要找個箭靶出來插？輸波時我明白、贏得無說服力我都明，但一場球隊上下都發揮出色的比賽，點解仲要抽某球員出來插？
藍斯跣腳，也知道佢會成為圍攻對象。但除了「冇快開」、跣低外，我覺得發揮正常喎，對手中場發揮不佳除了因為佢地狀狀態唔夠外，也是因為我地中前場搶迫有效。其實藍斯上半場兩次放長波給山神非常精彩、上半場分直線給貝貝再出波也靚；前場反擊也縱使冇射門也扯出空位。防守上，與沙加攔截唔叻，但勝在勤力，做填位塞位，延遲對手攻勢，仲有得鬧？仲有，鵝比一換入第一腳甩波、射門射出界又鬧，但鵝比傳幾腳靚波又唔提，又算點呢？係咪因為唔出韋仔而出左鵝比，鵝比就做多少少都要鬧呢

要插果陣則盡情插，但球隊踢得好則潑冷水話「踢好下一場先講啦」、「對手踢得差啫」。

當然，小弟無意「教」人點睇波，但純粹覺得連讚下都咁小心（但鬧果陣就搶晒出嚟）又係咩玩法？

事關未踢之前，又話「輸硬」、沙加藍斯死緊，點知贏唔在講，丹比利施素高大力神阿里都爭唔到甜頭

我認我J，但J一場啫，唔過份丫；況且J一樣自己最中意的事物又有何問題？歡迎大家同我一齊J（我指J阿仙奴咋，唔好誤會haha）

Keith
(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

Arsenal haven't conceded a single goal this season when Shkodran Mustafi and Laurent Koscielny were part of the back 3.

Amazing duo, Kane and Alli in their pockets.😎

個頭gel得好靚

已射

第二張好撚型 好熱血

梳岩髮型＝然波

般尼咩事同我地爭第四

然波賀tvb 50週年台慶

ibra 真係返左黎

我獌

曼連即失波賀一賀

Arsenal who had no chance of winning this game according to the Experts win 2-0. Ozil & Sanchez, who hate the club & cant wait to leave, fantastic. Kane awful. 2-0. Funny old game.

白連

好快反杯架喇放心

我地獌一定會追得返

切已西豬4比0

原來鏝總共失七球only
入就入左四十球
投降了

肥賓加油

Mom係邊個

我睇既記得有起馬十個黑哨波
從癈蛇果隊4424

盧卡古真。水貨

其實好想奧燒續約 可能都睇左好幾年有感情 雖然有時廢起上黎真係好廢

山就躝啦

佢今場護波幾好j

Van yaya

Wenger: "From the first to last minute the quality of our concentration was very high, we never had a minute where we felt that we dropped a little bit of our focus" #Arsenal

真圖黎架

1:1

唔會輸啦49000

所以上黎撚狗

講下姐
呢度唔少手足有渣開車

下場對第7

我完全唔知有呢樣咁嘅嘢
對車係 0 認識

曼d 燒味真係痴撚線

基佬應該幾岩踢曼

下場打般尼好似好難打
車熱利對佢地都失分

阿狗對硬淨野含硬

headshot

無錢買車
連車牌都無
唯一接觸私家車車嘅機會就係去機舖玩灣岸

又夠鐘互含
垃圾都係訓教先

下星期落第七

pogba
王者曼返嚟喇

lukaku ibrahimovic pogba matic fellani
siu mei god

今季主場全勝 睇黎曼都會輸俾我地

馬體會幾個手球都唔吹

主場失4球
作客失12球

J到虛脫

又話3點波搵撚睇

今場呢球少少西刷柱入添
丁到我出血

頂對角 路飛都救唔到

半夜醒佐

仲未訓?

我結果今日都係返左公司

昨日係酒吧見到魯文傑，原來佢都係阿狗

陳晚係bar見到文傑 望真d原來炮縮黎

生產力

似你牙 淨係識9c

返七日唔容易

阿POST D人好MK 網聚

有冇大合照

問路狗拎啦 最鐘意偷影人

451 thiskiss 炮縮 油腸
我渣機

成班多嘴狗出到黎勁靜

得我同你講野

仲有另一個迷普

可能得我見過你
其他人俾你型到唔敢出聲

俾你嚇親，你d 潮子，隔離枱條係望住你

大家好我係卡士蘭

今場對中堅真係打得好好

條係

我細細個睇你啲戲大

電影界俾你攪彎晒啦

晚晚屌埼埼

豹叔人設崩壞 好在見到落雨冇去

y, 你本身覺得我點

少少雨都唔黎

原來下個星期作客般尼

Wenger on if today's type of performance can convince Özil & Alexis to stay: "I'm long enough in the job to know that's not enough, because the quality of the contract has to be good & enough for them." #afc

Wenger on Özil & Alexis' commitment: "If you have to give me one credit, it's that I never questioned that, because I know them well. They are guys who when they go on a football pitch, they want to win a football game." #afc

Wenger on Özil & Alexis: "They have shown that commitment again today. I have never questioned that, they can have bad games. The problem is when a player goes to the end of a contract, if he has a bad game, it's because he is going. Their interest is to play." #afc

"That's as good as I've seen Arsenal, it really is."

Gary Neville on the Gunners' 2-0 win over Tottenham.

More here: skysports.tv/LthzfJ

咁星期一係唔係比你放返假?

般尼勁 隨時輸

細梅打三中堅勁到痴線

Bellerin on Özil: "Mesut is someone who gets a lot of criticism, but the players who are around him are very happy to have him & play with him. He makes things easy for you" #Arsenal

Bellerin on beating Spurs: "It feels really good. We’ve been working really hard over the past week. We’ve done really well & we’ve shown what we’ve worked on. I’m proud & very pleased for everyone" #Arsenal

Bellerin: "We shut some mouths as well. There are people who talk a lot & now, after watching that game at home, they’ll be thinking that these guys have a chance" #Arsenal

Henry on Özil's performance: "I have seen him play so many times like that but not as much as we would like to see it. Not as consistent" #Arsenal

Ramsey: "We defended well, went forward well & attacked well. We created a few opportunities & played at a good pace. It was an #Arsenal performance"

Ramsey: "I think everyone was ready to give everything out there today. We covered a lot of miles out there, so we really wanted to get that win & gave everything we could to get that" #Arsenal

一啖沙糖一啖屎

好在雲加趕佢走 一邊教一邊踩，d 球員條氣實唔順

希望佢下年唔好走

Wenger: "I'm here to produce a quality performance for people who come & pay their money so they can enjoy it & go home happy - thats my job" #Arsenal

Wenger: "I have to live sometimes with opinions that are not right & a bit exaggerated - but I can live with that without any problem" #Arsenal

Wenger on Özil & Alexis' futures: "Am I convinced they will stay? The quality of the contract has to be good & enough for them as well" #Arsenal

Wenger on Özil & Alexis' futures: "Is money the sticking point? No, but its part of it, the whole thing has to be right, they have to be happy. I believe they love the club & want to stay but other clubs, other top clubs, offer good contracts as well" #Arsenal

屌, 今日熱撚到

已經開緊暖爐

雲加平時前面比個伊禾比 黑碧同奧燒夾波
美斯能力值都要減10啦

點解佢唔用自己部車幫你叉

隻迪布尼痴撚左線呀

盲生

mola mola

迷山威威日

迷雲大勝日

Yes
到時班球星實唔續約
隊波又踢得差，第四都冇

點解佢自己唔搵的士佬幫手?

冇差電線呀？
下次叫條女帶定個尿袋同差電線啦

開緊礦機
熱過暖爐 仲嘈添

Bitcoin

Sor打錯粒膠

10幾萬暖爐

It's happened again
It's happened again
Tottenham Hotspur It's happened

個個阿post手足非富即貴

Pish

好凍 唔想出街

琴日開心到 訓唔著
雲加終於撚到 普狗一次

有無咁誇

吹大d 姐 係咪唔得牙

Ramsey=adidas倒米狗

不反雲了

得返獌未 對
不過19輪打利狗

濕碎啦
我依家食唔到飯, 諗起熱狗手足啲慘樣就覺得好滿足

希望然到麾佬，宜家前列剩係然到熱狗，輸俾利鏝，和車

We put pressure on

琴日射左三十幾次

AOL

黎緊4場
作客般尼 修仔 西咸，主場對獌
有3分已經要還神

RAMSEY XHAKA 又嬴一場

K6

對熱狗之前你地班友夠話輸硬啦

修仔 西咸 如果爺爺好好地排陣應該6分已袋啦其實

個車撚都打左幾耐下

有位手話會係星期二出文兼熱狗塞屎眼

走數狗黎

班撚樣9up就叻 琴日都係我話會贏先

我早就話主場贏硬熱狗啦
個個都話輸既時候我已經話all win
上場唔係黑哨反杯左啦

禾都同波喪團講我雲必勝

黑哨黎計今年鏝有機超越廢蛇

佢地開始攻唔入或者後防派膠就會黑人
技術層面上係高好多隊一班甚至兩班
不過黑哨呢樣野令到個冠軍唔太夠說服力 成為左污點
好似老廢咁 成日比人講4424

臭閪足總又想造皇重演不敗

下個循環返阿狗主場破硬佢地處啦

造比我廠仲好啦
英超傳奇再創傳奇🤤

雲加再創傳奇

100分鐘

咁多位巴打有冇贏到錢

迷藍淨係識J跑動
琴晚線左幾次腳爭d累輸隊波就隻字不提

邊有可能輸 12分冇難度

WWWW

法國雲加唔敢換山狗個衰妹

山狗次次都係臨尾10分鐘先上身

終於重新統治返北倫敦

幾時表演塞熱狗？

唔好意思

雙星續約未絕望 雲格：他們都愛阿仙奴

阿仙奴昨晚以2：0擊敗熱刺，其中兩名即將約滿的球星阿歷斯山齊士及奧斯爾都有好表現。賽後領隊雲格指兩人均非常熱愛「兵工廠」，故續約絕非不可能的任務。

奧斯爾及「山神」兩人對熱刺一仗分別貢獻助攻及入球，助阿仙奴以2球擊敗死敵熱刺。兩人雖然合約即將到期又盛傳離隊，不過賽後雲格稱他們對球隊有深厚感情：「要續約的話合約條件一定要夠好。我感受到他們都熱愛這支球隊。往後的事我真的不知道，當然合約的條件是重要因素之一。我相信他們深愛阿仙奴並希望留隊，但當然外面不少球隊留開出的合約也很吸引。」

雲格偷偷變了 ! 竟玩起摩連奴哲學

眾所周知，阿仙奴是一支極為強調控球和傳導的進攻型球隊，但是從賽後統計來看，阿仙奴全場下來僅僅取得了42%的控球率，從比賽中我們也不難發現，阿仙奴相比於曾經一味追求控球情況下的倒腳，更多的開始尋求用快，準，狠的傳球發起進攻，下半場伊始，阿仙奴與熱刺的控球比甚至一度形成了四六開的局面。

除去主動讓出控球權之外，穩健的防守也成為了阿仙奴成功的關鍵，迎來了傷癒復出的主力中堅梅斯達菲後，阿仙奴的後防線又展現出了堅不可摧的一面，面對此前5次北倫敦打吡攻入6球的簡尼，哥斯尼與梅斯達菲領銜的後防線穩紮穩打，徹底鎖死了這位當紅射手，不僅是簡尼，熱刺隊的另一位紅星阿里也在這場比賽中黯然失色，兩人更是在比賽還沒結束時就齊齊被普捷天奴換下。

出讓控球權，狠抓防守，伺機反擊，這一直是以摩連奴為首的防守起家的鐵血流教頭的一貫執教風格，與浪漫華麗的阿仙奴實在是很難掛鉤，但是不可否認的是，在唯結果論的競技體育中，穩健的防守往往能給一支球隊提供更多贏波的保障，正如那句話所說：「進攻幫你贏下比賽，防守幫你贏得冠軍。」

高貝利時代截佐波之後d反擊快，狠，準

冇睇過高貝利年代

體育】威爾斯正尋找新一任領隊，據知阿仙奴名宿亨利及曼聯傳奇翼鋒傑斯都是候選人。

由於領隊高文早前離隊，將會執教英冠的新特蘭，因此威爾斯正尋覓繼任人。根據英國《鏡報》指，曾為阿仙奴贏得英超冠軍的亨利，成為了大熱人選。這名前法國國腳前鋒，現時除了是足球評述員之外，亦是比利時國家隊教練團的第2把交椅，屬主帥馬天尼斯的副手。

亨利要成為紅龍領隊，將會面對2名威爾斯名宿的挑戰，他們就是傑斯及前利物浦射手比拿美。
不過，比拿美毫無教波經驗，而傑斯就在曼聯擔任過莫耶斯及雲高爾的副手，亦曾於莫天才被炒後，短暫坐正。

不論以上3人誰會接手威爾斯，新帥都一定會跟副手奧斯安羅拔斯（Osian Roberts）合作；這名備受好評的教練，是球隊近年成績躍升的重要功臣之一。

個時係6秒就反到入人地禁區

00後

Hotdog now less rubbish la not so easy

笑死人咩 光頭佬 龍格堡

我只係想講點解宜家講反擊係變佐摩佬專利，明明以前爺爺d 反擊都好勁

人腳唔同左
同埋宜家對手識縮後壓縮空間

好耐未見過爺爺完勝熱刺

J ba

琴晚冇睇波？

隔佐一晚太耐了

守到熱犬一楝都無

⋯⋯

下咁都叫00後

仲記得係舊登有人話高貝利年代都係踢控球為主，笑撚死人

法比年代就係
到雲狗433就打兩翼出波
去到臭燒黎左又打返控球有雙子jj卡蘇基佬打彈彈波
宜家四不像

左普右禾中基佬果季都係打兩翼出波

果季打卡蘇一個

抵到

牙奶幾時塞熱狗牙？

大家好
有個問題想問問大家
What do you think of Tottenham

保蛇有邊次找過數牙

shit

宜家反擊變佐摩佬專利

我又有問題了
What do you think of shit

牛奶

抄名

343都係干地專利啦

Wenger

咁又系

Wenger out

嗰時 左 右 後 右 左 後 猜一年

屌你老尾反雲狗

好出奇咩我00後無睇過，成班阿叔

贏波都反雲

你地有冇良心嫁

嗰套89 邊到有得睇/買？

D反雲狗黎,襯凍凍地應該拎黎食

50後扮00後

原來般尼同阿狗同分

果陣控球率都好高,圍住黎猜,但係攻唔入
真係要入波,反擊先係殺手鐧

原來細梅喺阿入既3球都係ozil死球斬比佢頂

豹叔幾千歳啦

Since his Premier League debut in September 2013, Mesut Ozil has provided 45 assists, 21 more than any other Arsenal player in that time. #MOTD

原來burnley 過去7場淨係輸咗一場

人腳先係問題
果陣對手一樣會縮後
但係以前一來中場防守好,二來反擊識走位,球員把握力高

呢幾年就算有機會打反擊
好多時都係傳到最後一腳都唔係chance,甚至起唔到腳

搵食過主啦

呢陣佢地好餓

everybody knows

最後一腳傳到都把握唔到

呢5人防線已經超越咗老人防線
雲加革命

德甲最強大隻仔
穩定王夢維爾
德甲未來支柱梅斯達菲
法國老大哥高斯尼
西班牙新晉後衛貝林連
好尾機

唔睇名以為係AXXXXXXXXXX

雲加革命勁過雨傘革命

智商差唔多

收嗲啦數據狗

雨傘呢d失敗野點同我地雲加比

What the fuck 係咪即係第時會走

藍C甩左幾多次波

宗蛇無post數據好耐了

係咁仆

狂仆街

爆房玲結婚
遠在高登既gaso點

自己禁區3腳到對面禁區射波

家嫂新曲主打

上面兩條片幾腳穿哂 果時真係睇到嘩嘩聲
啲波爽到呢 宜家呢隊曼城有比到呢個感覺我
但黑哨狗

出返本雲加失敗錄

丁力d插水

曼城近年d球員/教練團有
施文
施雲奴
韋拉
基治
拿斯尼
阿迪達

未來隊同英超最佳領隊攞過盃仔未牙？

都唔關事 老野問題 連身邊啲legend都唔撐佢
就知佢獨裁

但係亨利有時真係講得多咗小小

Harry Kane says his goal is to spend his career @SpursOfficial "As long as the club goes in the right direction, I would stay here"

好酸

個個都識講呢啲啦
雲狗都講過自己係number one fan啦
無冠一排咪走人囉
你睇熱狗無冠多一排佢走唔走？

ok

享利齋講波嘅話無咩問題嘅，不過我覺得佢兼職講波就真係太多，無咩理由星期六鬧完基佬星期一就返去做教練

今晚冇波睇

除左佢個人管理問題
佢太維護個board令到好多唔應該發生既野發生左

上面呢條list所有法國佬同阿迪達都係因為老野先會係曼城

係老野間接幫曼城起飛

要走大把理由，咪話球會唔夠爭勝心

我覺得唔係唔比批評, 但係球會名宿係咁倒自己球會米真係不得了

rvp走咪就係話唔認同球會發展方向囉

仲要狂踩基佬，大家同事黎㗎

諗起猁個球會大使

Why要賣去死敵

「力排眾議」
除了7～11、細梅和K6以外，有冇人覺得佢今場脫胎換骨？直情食左禁藥落場咁
本地阿迷群組好少將昨晚焦點放落佢度，但我掃一掃外國球迷評價，今場佢地對貝貝終於有了正評

個人覺得今場的貝貝是轉踢翼衞以來發揮得最好的一場，尤其上半場與拿卡錫迪和燒的互動（之前一直缺少，結果單打獨鬥的貝貝是無甚作用的）。上半場一記橫出波有番全盛水準，可惜接應的拿卡被兩個後衛夾擊才伸腳不成來執雞。山神的入球也是得益於貝貝的直線傳給拿卡才製造出來。單計今場來講，貝貝那種助攻不再只是盲目上前，然後回傳，而是有想過「質直線」定選擇叠瓦助攻呢。上半場不下數次阿仙奴以右路攻勢多次篤穿賓戴維斯和華湯根之間的一邊（也得益於艾歷臣和阿里疏於協防）。下半場一記快攻更與山神藍斯一齊壓上，可惜燒俾波尺寸差少少令貝貝修正不來結果只有硬射被後衞擋出。已見貝貝昨晚的助攻力

防守上，得益於K6在其後面使貝貝安心地壓前；但回追方面貝貝也不錫力；較深刻一球是熱刺中場搶波成功打反擊，貝貝高速回防從後破壞對方腳下球。即使孫興民下半場中段落場也騷擾不到貝貝。

三中堅陣式，兩翼衞的攻勢是一大殺著，因此坦克之前咁搶眼正是其敢於壓上（今場失色一點但下半場大有改善）。因此貝貝打出一場代表作也是阿仙奴今場贏出的其中一個因素（重要與否則由大家判斷）。其實貝貝被批評了一大段時間，難得地打番場好波，也要好好讚賞一次；觀望往後的比賽是較審慎的看法，但和奧燒一樣，貝貝如果每場也可踢到如此搶鏡地交足貨，十萬鎊周薪恤髮也唔理你了

Keith
(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

踩臭燒都算
大佬基佬仲要係你同鄉嚟, 洗唔洗去咁盡

一定係new balance問題
唔關我藍事

琴日踢得最好燒貝

d 大陸人最鐘意講同鄉關係

左邊反而冇乜配合
山狗攞到波都寧願夾硬傳中或射波

又唔見佢踩laca

山狗個位換牛奶會多啲配合

牛奶打翼位又怪d

真。渣ga

着雲加件褸啦

爺爺琴晚好似好凍

所以好浪費左邊助攻能力

所以要轉puma

我要黑b 比奶走位有威脅啲

以前442佢都係踢左中場

勤力好多添

黑b要錫住用

系
首席玻璃腳

錫唔錫住用刀系傷

卡叔 🥛

留返黎打大戰

收皮啦on9仔

宗蛇 毒狗 布囝

3個柒碌

域子 拿子 牙奶

禾始終毋忘保蛇依個稱呼

意大利專家

daily mail d記者真係寧舍垃圾
比賽前出個阿+熱11人陣容,揀晒11個熱狗
賽後比阿狗admin bin c之後成班daily mail記者嬲嬲豬鬧阿狗twitter admin

Jack Wilshere‏ @JackWilshere

Every real gooner woke up with a big fat smile on thier face 😁 i certainly did! Electric atmosphere in the Emirates yesterday. That win was for you #NorthLondonIsRed 🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

張gif好過癮

狂賀Tvb台慶

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial

🔙🔛🔝 Sliding into Sunday morning like... 😎 #WeAreTheArsenal #coyg #sm20 @arsenal

Davinson Sánchez: Won possession in the defensive third 13 times against Arsenal, more than any player in a Premier League game this season

叫得山齊士既都好勁

尋晚痴撚線

越過山丘 才發現無人等候
喋喋不休 再也喚不回了溫柔

尋晚後防又唔係真係咁勁

施治3,4次靚救

奶

老餅查 Me too

也許我們從未成熟
還沒能曉得 就快要老了
儘管心裏活的還是那個年輕人

撲艾歷臣果球真係靚到
企岩曬位等佢射

長路漫漫是如何走過
寧願讓樂極忘形的我
離時代遠遠 沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
願我可

有無巴打知邊度有得download返尋日成場波
搵極都係得D低清版

然波都叫春

reddit football download有無

琴晚睇到真係笑左

Eason>李宗盛+Other中港台歌手

Nacho Monreal‏ @_nachomonreal

NORTH LONDON IS 🔴🔴🔴🔴 Have a good weekend gunners!!!! 😜

係瑞士聽我的快樂時代聽到喊

咁點先叫勁
條後防完封對手都唔勁
yoyo ching

屌打

牙臣點同大哥比牙

計歌計才華計食女全部大哥贏

自制

98年段live吊打99.9%歌手

唔該哂巴打

黃金時代
買了球鞋再買玩具

時光機

老餅

大學talk屌打

07 moving on

歌頌

唔識野

其實咁線法...條JJ會點

1001係

串

歌頌要爛聲先